強烈建議設立集結基地（新香港育成計劃 - 文部）！

地點：
皇后像廣場 （中央）
和平紀念碑公園
愛丁堡廣場

選址原因：
流動性強，易聚易散。
具強烈象徵意義，在英治建築群中集結，代表撥亂反正。

可定期舉行集結活動，思想啟蒙活動，政治討論，文娛活動(party night)。

目的：
散播改革種子，鞏固人心，
長遠目標為建立新香港政府。